有冇巴打係唔想去拜年架？

又就到一年一度既姑媽姑姐節日
你幾時畢業呀
（屌你，關你撚事）

你仲搵得兩萬咋，邊夠洗呀，
（唔夠係咪你比先）
洗唔洗姑媽幫手
（講撚左二十年都未見你幫到手囉）

幾時帶個女朋友比我地過下眼
（ 那來的女朋友 ）

今年繼續扮番工唔去拜年